{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lotte-city-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 제주"
    },
    "text": "ロッテシティホテル済州は済州道寧路に位置しており、4つ星ホテルです。 このホテルはフィットネスセンターとサウナを運営しています。 無料Wi-Fiと駐車場を提供し、済州国際空港までのドロップオフサービスも提供しています。 客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、電気ケトルなどを備えており、浴槽と無料の洗面用具が完備された専用バスルームと机もございます。 海や山の眺めが楽しめる客室もあります。 ホテル内の22階に位置するシーカフェでは、海の眺めとともにビュッフェ式料理を楽しめます。 24時間フロントデスク、ツアーデスク、手荷物預かり所もご利用いただけますし、免税店もございます。 済州国際空港とチャットルームは宿から車でそれぞれ7分と9分の距離に位置し、漢拏山国立公園までは車で50分かかります。 ロッテシティホテル済州は済州中心部から4.5km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内にはC''Cafeバー/レストランもあり、家族に優しい雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州の場所はどこですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州は済州道寧路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州は何つ星ですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州ではフィットネスセンターやサウナを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州では無料Wi-Fi、駐車場、済州国際空港までのドロップオフサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州の客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、電気ケトル、専用バスルーム（浴槽と無料の洗面用具付き）、机などが備わっています。海や山の眺めが楽しめる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州のレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州の22階に位置するシーカフェでは、海の眺めとともにビュッフェ式料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州のチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州から済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州から済州国際空港までは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州から漢拏山国立公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州から漢拏山国立公園までは車で50分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテシティホテル済州から済州中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル済州から済州中心部までは4.5km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 537
    }
}